[舖王藍底集團] 餐飲酒店公司侵犯員工個人私隱？

屌你老母，正經post反而推唔撚到，唯有嚟個大爆料
話說之前份工(Tang's xxxxxx Group)，番工著全黑帶口罩，有supervisor警告下次唔好再咁著
心諗我轉個頭都換衫 關你撚事

加上有舊同事爆料，話公司電腦有監聽系統
唔怪得之前有日supervisor搵我傾計，話番工唔好講有顏色嘅言論，公司只可以講公事

舖王旗下好多餐廳酒店，聽分店同事講高層全部藍到仆街！

利申：已離職先敢爆佢老母

鄧成波

Living?

要明嘅就明

咁你係FB打飛機啦屌你老味
講D唔撚講D

咁撚明顯都叫打飛機

好似佢啲仔都有份管，高層野唔清楚但點都係藍，白色恐怖

有無法律JJ解答，公司有無權係員工未知情下監聽或者錄低工作環境嘅聲？

你講嘅野真唔真就唔知
不過呢間野今年九成無bonus出
早走早著啦

好彩已經走左

推

推呀

姐係邊間？ 唔明 暗示多少少

好撚多大陸閪團

你都係注意下自己言論好
其實佢地要知你係邊個唔難

講清楚集團有邊d 分店

你係HR?

番工唔好講政見其實好基本

講事實都唔得咁撚惡？

咁封住把口好唔好

大陸客多就真嘅
不過依加做返local多
我叫你小心言論係監聽個part
我地之前係counter大大聲屌GM
都無人知道 無人管
咁你俾supervisor 叫去傾計
姐係你平時太高調